我係啱啱黃大仙番唔到觀塘嘅傻膠.好多謝連仔嘅愛令到我番到屋企.香港人真係好有愛

黃大仙可以點番觀塘？